美樂花園治安如何？ （屯門JJ)

狗屋
會唔會好多風化案

2收數佬警察宿舍追債無果 毆傷警員被捕

追債無果

警務人員子女關注組

何已完票倉

買啟豐算啦

據了解，楊駐守荃灣警區，並無欠債，且與欠債人之姓名完全不同。.

開2個post做乜撚野呀傻鳩

貴好多。。。

輸撚左比盧俊宇啦update下好喎
同埋唔係狗宿係紀律部隊宿舍，計埋都係一百幾十個

狗隻集中地
有狗既地方治安自然差

美樂花園係債仔天堂

對面湖景、蝴蝶好多廢老

認真唔好住 周圍都係狗 除時比人爆格

唔好住， 治安麻麻+老人區

何君堯保護你